建制派睇嚟都想海洋公園收皮

地皇鏟平，用黎起億萬豪宅

收翻黎送比呀爺邀功

跟本由炒猶太佬開始已經步署

海洋公園一收皮就變長隆啦

幾時收撚返曬啲墓場
死人霸生地

幫手打tvb戰線 借一借位

［cctvb我屌你老母］去無良廣告商fb洗版

變乜野都只會益支那
現階段唯有撐海洋公園...

建你老制咩

好有建樹咩而家？

香港人思想上仲跟緊支共嗰套

變長隆都係無人去

收囉，反正香港人已經唔會再去

邊個猶大佬？